部6仔更新完IOS lag到仆街

連typing都會lag
總之唔上11.2.5

點先可以無咁lag
各位巴打有咩好意見
係咪代表要換新機

重開過幾次啦 巴打
都係勁lag

仲有無用緊6仔既巴打俾俾意見

咁你而家咩version

6仔表示仲係10.x.x
舊款機去更新等

6仔仲用緊8.1

11.2.5

聽講Apple 把CPU降咗速所以Lag?

成日彈app

點解你仲要試